每次使用后，趁热，立即用热水和海绵用手清洁煎锅。来自Heloise的提示：消毒和消毒不是一回事| Heloise Heloise | 2020年10月29日|华盛顿邮报
然后，我用化妆海绵涂上一层底漆——乳胶已经添加到油漆中，以保持灵活性并避免整个面膜开裂。制作不吸人的万圣节面具|尤金·罗宾逊| 2020年10月16日|奥兹
这种设计非常适合那些习惯使用海绵的人，它的硬度仍然足以清洁最坚硬的表面，比如烧烤后的烤架，或者鱼干后的铸铁。金属洗涤器使铸铁煎锅保持原始状态| PopSci商业团队| 2020年9月23日|科普
把这项技术想象成一种插入地面以下的巨大海绵。一家挪威初创公司正在把干旱的沙漠变成肥沃的农田|瓦内萨·贝茨·拉米雷斯| 2020年8月19日|奇点中心
它们在海底觅食时用海绵保护喙。海豚可以向同伴学习如何使用贝壳作为工具|杰克·J·李| 2020年8月6日|学生科学新闻
斯威夫特希望扮演受害者，即充满活力的“仇恨”海绵，能够卖得起。为什么我们应该憎恨“仇恨者会憎恨”| Tim Teeman | 2014年8月25日|每日野兽
没有蛋黄酱，只有黄油，已经被海绵状吸收进了面包里。我的大龙虾卷发出隆隆声：我们来了，我们抓了，我们征服了|斯科特·比克斯比| 2014年6月7日|每日野兽
Santa在丹麦的米饭布丁、智利的海绵蛋糕、印度的库尔库尔斯和英国的肉馅馅饼8个你永远不知道的关于圣诞节的事实。白兰地扎德罗尼2013年12月24日《每日野兽》
笑脸状海绵、猫用厕所训练器和免提伞有什么共同之处鲨鱼坦克：罗伯特·赫哈韦克谈钱，马克·库班和赛车|安娜·克拉森| 2013年10月4日|每日野兽
更重要的是，他对海绵划桨的十字军东征使他心爱的运动免于无可匹敌的命运。马蒂·赖斯曼：拯救经典游戏《哈罗德·埃文斯》2012年12月10日《每日野兽》的魔术师
阿里斯蒂德拜访了科克罗夫人，她用甜甜的佛朗蒂南葡萄酒、干海绵蛋糕和谈话款待他。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
有一个盛满醋的器皿放在那个里，他们就用海绵蘸满醋，放在牛膝草上，送到他口中。他的最后一周|威廉·E·巴顿
一天，她觉得她爸爸的帽子看起来粗糙生锈了：那她除了用湿漉漉的海绵洗帽子外，做了什么呢。《托儿所》，1873年1月，第十三卷|各种各样的
放在瓶子上后，取一些最好的甜油，用干净的海绵将花边彻底弄湿至最里面的褶皱处。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
最后用海绵蘸一种大小的水，将鱼胶在水中煮沸，然后摩擦反面。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利